015黨請入

係雞係公廁

果陣乖乖地同56一齊炸死咪算

arm

56係好人

自己死好，56係好人

退黨自救

嗰陣56錫住佢先掟佢出機
早知一陣炸撚死晒算

開post 啦撚屌

唔好侮辱啲雞同公廁
015 同016 係狗男女

五郎 去搵廣搞基算啦